要去旺角集會唔該入一入黎

如果係為左集會既請去遊樂場集合，到時唔使叫開路，因為只需要過條馬路，到時集會範圍肯定周圍速龍，不必作無謂犧牲。
如果目的地係去旺角行街食飯睇戲既，最好直接去旺角站E5銀行中心出口等埋朋友，唔使去公園等排隊